17號會去高雄想印啲傳單去派，有冇咩想同台灣人講

17號會去高雄想印啲傳單去派，大家有冇咩想同台灣人講？
有相嘅話麻煩標註埋日期(69定611定612)

感激不盡！

(代發Po)

有高雄朋友send俾我
佢印咗嚟派

Thanks!!轉返俾朋友參考下先